白宮發言人：川普與法總統馬克宏通話 同意須推倒現時世衛

美國總統唐納川普，近日因為新冠肺炎疫情，頻頻槓上世界衛生組織（ WHO ），直指世衛立場過於親中，甚至宣布暫停對世衛的資金援助。白宮發言人 27 日則表示，川普 26 日曾與法國總統馬克宏（ Emmanuel Macron ）通話，兩人都一致認為世衛「需要改革」。白宮發言人迪爾（ Judd Deere ） 27 日在其官方推特上聲稱，川普與馬克宏已就著新冠肺炎大流行和全球經濟重新開放等議題進行討論。雙方都認為應盡快召集聯合國安全理事會的 5
個常任理事國，共同討論聯合國對疫情的應對措施。同時兩人一致同意，必須對世衛組織進行改革。川普在 4 月初時曾公開譴責世衛，要對新冠肺炎爆發而造成許多人死亡一事負責，其後更暫停對世衛的金援。美國國務卿龐沛澳（ Mike Pompeo ） 23 日則宣稱，華府可能永遠都不會恢復對該世衛的資助，甚至考慮建立替代組織，並聲稱需要對世衛進行結構調整。

全世界反共潮

法國佬？聽住先啦

德國肥婆呢

其實唔撚需要下下聯合國架啦
唔科水、另立爐灶
叫美帝盟友散水已經ok

彈出彈入，彈到幾時

共青團梗係繼續奶共

雙眼望住川普手指指著習近平， 我同意你

蚑國，俄狗
世界最大毒瘤

標題講推倒內文講改革

一個鐘後投降國:冇講過

法國真係睇定啲先

班歐洲佬好難捉摸 保持距離先

Push

其實好易

同非洲佬南美佬一樣

$